[IOS/AN] 真三國無雙斬（66） IT狗之更新18小時

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (更新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

Lm

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

開多左個
But 推依個啦

lm

個TEMPLATE係咪要UPDATE

人哋1001咗等幾分鐘都冇人開先開啦，要爭就一係一早話明開定啦

中咗唔開會變不孝子

好耐無打pvp , 我聽日打番會唔會比人屠

終於抽到把郭嘉專 , 想試下手感

前一兩次有人唔開嘛

我果2張擺頁頭做驚世圖好冇

GM特別臭串

聽日你唔洗中拿度尼啦仆街

我啲專武水鑲晒石

拿度尼係我架

隻陳宮好似幾勁
但無水曹 無陳宮專

點解二哥同關平有羈絆但係同阿女反而無架

你成世人運氣已用盡

我琴日都試過

新個兩隻有痴線佬突未?

打100體先40油，我當次次都咁平均出

咪要打成1萬體先換到張原5卷

又幾op

個ui正左好多 咁你地都屌

癲

好想要個2隻香香

咁誇張

想知個個換金抔金條 活動去到幾時

12點打6月最後1日過關
亦者係原來我已經洗左29粒天石仲未洗到曹冰
求集氣

強力加持

我爭隻張飛 抽左四個十抽都無

仲未有消息 軍團戰 / 協力 ?

日日剩係 係度升野呀?

勁過銀平做隊長？

都取代唔到25%leader好似係

其實係無

D酒打到幾撚時啊

搵張飛做隊長 , = 15%攻 + 絆10.5
超越銀平 , 仲有1堆絆技 另加 10%暴擊

之前食哂關羽肥 又要努力合肥了

痴撚線
我打左15杯之後到而家未跌過
已經打多左3條體

7月13前 點打幾千個金杯

我隻關羽 , 不過砌唔到呢隊

7月13號維護前

有沒靚仔分享最強唔知乜伴+隊長技組合係乜?

金香香,銀甘寧好唔好

永久up 傻左

協力講左出

當我肯燒肝都無咁多包打

邊度見到有新活動

爆技張飛隊長
隊友係呂布關羽
(樓上有圖)
行野超長

但但幾隻野夾唔埋

終於中呂布暈專

睇英文版facebook是常識吧

我都計過。 100係無40油

香香之友隊

香香 布仔 布女

確定要練?

點會唔夾
力隊，布仔有暈，二哥流血燃燒，拔山張飛...可能打到啪啪聲

關二要轉水關就得
不過呢隊野打pvp都未必勁

係唔係姐係金條要打pvp先有

打過關可能勁 不過而家是但突幾下就已經過
又唔係好洗用到佢地

係

我pvp 隊野得垃圾 絆

呢隊好似係咁多隻加最多攻果隊，如果咁都唔勁個羈絆出黎都無用

PVP仲洗加乘嫁咩?
隊長技唔要都秒人啦

想問點樣拎 換原始卷 個d野

屌佢老味永9up就有
琴晚仲ON99以為UP完仲衝住去十抽垃圾

呢個都多
不過加無雙唔太實用

啱啱好12點前過到 第一次過150 拔山同暈 單眼冇港血

單眼幾攻

有無人覺得金礦難出左

7828

換酒果個去到7月5號

屌你老母又min pay曬

基本上無乜機會換到原五，五星專武，白痴

是常識吧

失望左咁多次仲抱期望

13呀？

每日關卡禁左普通

d 2-4武箱係咪有bug
7個2-4箱 中3把4星 3把3星

咪因為上面班仆街
高級箱開專武
連續登陸卷/每日高級卷開原五
點玩

中左隻5星甘0 不過唔係金底
好唔開心

唔較高個掉酒率係無乜機會換到好野

好貪心
聽日開3星董卓你就識開心

有冇人跟

有冇人都係咁

岩岩話依隻game冇耐

不過個個都係話如果唔係金底就只係個5星肥黎

我都中左.可以1突

開3個2-4
全部4

minpay箱出max, 肯撚定set錯, 大家開箱就快

有up呀大哥

都唔係咁誇張掛

跟機

呂關張
4招技

引9我抽多野

好彩打得切 唔洗re 十幾次

好撚曬

仆你個街有撚up呀
屌你老味次撚次都係我最黑咁濟

繼續

嘩

我屌 真心嬲

痴撚線公司

WA DIU

中間係新專？

100體三支酒，睇黎要打10鳩幾萬體就會換到原五

可能特別高攻

開game 彈果陣寫住5號
希望我睇錯啦

屌 想棄Game
垃撚圾 乜鳩機率 擺明針對我

黃忠果把來

玩喱隻sub9 game 搞到激死自己

唔會換到

唔好咁啦

屌 抽9哂啲成長金佢

巴打冷靜 我之前

我玩咁耐第一次中到咁正

你班粉腸唔好諗住導我課金

哈

有up都咁1把專最高4星 點玩

輕鬆6星專武

7黑中嘅螢火蟲

9

忍唔住課238

同炒股賭錢post一樣
報喜不報憂啫

真係想知，得兩個禮拜點撚樣打幾千枝酒

有冇話新英10倍up?

抽左兩次十抽 得2把3星 1把4星垃圾專

有
英文FB有講

頂
今晚係咪咁好運

原來啲game公司搵打手滲入game post係幾work
了了下啲人就頂唔住課金

成班打手 要抽晒佢

香香有流m用喇媽
香香fans們, 我把天人25%爆留唔留好

又話打普通關會有酒
毛都無條喎

開心過抽人 起馬啲專肥百搭

機率低過抽原五

十抽裝備

一把四星廢專

六星專武升周都定諸葛好

廢到

有冇唔沉嘅公會收人

74lv 想課成長基金all in 抽武了

課長

Lihkg小隊，申左留名

周dodo 把武五星同六星都差唔多既

慘

pish

尼馬條仆街 , 搞撚到我無左2萬元寶,

你地兩條友扯貓尾

手痕開啲好耐冇玩嘅副帳抽野過手癮，見倒啲咁嘅野

天人我覺得勁過流血
打交來講

有時候會忍唔住笑

我岩先正身分身各抽左10連裝
p.s. 低能! 得2把4*專

BTW 想做伸手黨
新活動同心酒我知點有啦
咁隔離個3條金塊係乜? 點有?

1把

pvp

5連勝? 有幾多...

點解我有兩隻王2 但係唔同樣 一個係警察咁 姐係第一版講既強
咁係咪者係另一隻廢?

唔知 , gp有人極速 100粒了 , 問題係無同心酒姐

好似大家10抽都唔錯
抽人定武好

就算場場出酒都要打1300場，都成2600體力先換到原五，依家個戇鳩機率仲要低撚過六合彩，呢個營運係咪真係白鳩痴

2隻都廢

哦..咁即係好易啦
係地鐵好似望過眼 4P 第1名都有好多咁
同心酒我有30支啦
好似打左1輪定2輪only

2位gm可唔可以check下我ac是咪中bug

見第一版話想 仲諗住將隻4星金底 升星上去

岩先望左眼分身掛機
修羅6-9 1場有3支
好容易姐...

依家策略肯定係唔追
平常心打 因為肯定冇可能夠 用埋外掛自動掛機都未必湊得夠包食

應該儲包等機率提升D

咪撚鳩我啦...100體3支酒，我真係想知7月13之前換到啲咩野

問題唔係場場出 , 3支1場 , 都要 1333場

所以話個營運白鳩痴，整個活動出黎唔係比人換野，好心咪撚整

係未黑仔唔玩得同心酒?
sor. 我好似幾好運

我見有原5卷先番黎玩玩佢 , 點知痴撚線活動黎

有冇限日期嫁? 幾時dead

咁祝鳩你換到原工同五星專武

兩個禮拜

一日冇285可以收皮
大家今日夠未呀

有2支

根據我玩咁耐經驗
實會調低兌換數量/增加跌落機率

掛到部電話爆炸都唔知換唔換到原5

Exactly

咪撚依家全力刷
第日冇包冇人可憐你

12

打左2輪30支
以為好易出
轉左去打每日

屌

我同你一樣

有冇人幫我諗下可以點搞先過到150得孫策有暈專 其他冇流血冇冰冇暈

雖然冇玩，但係副帳中都係屌左聲

仲未有人最高得4星
講唔好彩我都算成個Post第一

關羽+周dodo , 自帶流血技

我正身分身都係咁
影都廢是

隻Game 唔Q識做
如果佢比我抽到把5*
我實課黎抽佢

原來有孫策

285/3

一日最少要打100場，仲要場場跌

抽左2次武將二次專武，得呢抽見得人

屌你呀 原5

I know that feel

i know that feel too

D肥本身已經好有睇頭
隻Game都亂咁黎
好運起黎係原始星數同星數都高
黑起上黎就全3星銅銀原3
可唔可以平均D

其實都係好事
阻止左我課金

好似真係up緊，4-6星箱以前唔係剩出4星炸咩？

岩呀
我就係出哂2把4星

夜麻麻都咁曬

每日免費抽將中6星金孫尚香
每日免費抽武器中4星孫尚香流血
隻game好似叫我要玩佢咁

普通武器箱出兩把五星專

孫尚香世界第一
by 孫尚香世界第一

曬 繼續曬

申咗喇
個名都係叫陶大宇塗大乳

岩岩開game 日常關卡 得一次

1次日常 3次獎勵, 明?

獎勵培增左,, 幫玩家慳時間

on9

真係低處未算低
一山還有一山低
我點衰都1把4, 1把3丫

底一早出現左

Sor 我以為你都有把3*

太奢侈了

中

我正式宣布 屌你老母啊

想要五星一把多d

想問下個霸體傷害其實係咩黎

中到二哥把刀就算我十抽其他垃圾都冇所謂

我有但我無二哥

關公把刀多到用黎做犧牲品

專武箱黎，之前拎左未開炸

第一次合成武將 合左５星既金６信
第一版就話中
查實有冇需要養佢?

PVP- 弱
PVE- 強

肥料

酒可以儲到7月26

都係打到爆肝

O岩O岩先得閒玩
打左20場主線都冇酒

點先有酒?

有肥有流血專冇二哥

依加先33枝酒
點撚樣換原5呀仆街

咁樣升齊夠唔夠過150星？

關羽流血, 呂布暈專
張飛+攻專應該夠破

佢既技留意返唔係全隊共享
係有絆果兩隻先會食到效果

係嫁原來? 好伏呀咁

即係個隊長先有效果，另外兩隻無加成？

岩岩上巴哈台仔講既
諗諗下又係
所以個系統都幾戇鳩

自膠，明你意思了

木屬

武聖戰神
即係得關二同布仔先食到效果

不過諗黎諗去都諗唔到點控啫

測試左了, 真係...
垃圾系統

力隊要夠攻破霸

不過點都總好過用隻關銀屏......

垃圾真係

我主隊: 陸遜, 司馬, 曹操
司馬+曹操發動-時 4技變左CD24秒
陸遜4技仲係25秒
(當然左上都可以睇buff)

仲以為力隊終於可以揚名立萬

都食到好多喎

布仔要變強喇

你地個個抽好野，我抽啲咁既野

我得呢個

呂布10.5%攻, 7.5%爆, 4.5%霸傷, 3%攻速
關公 7.0%攻, 11.5%爆, 3.0%攻速, 4%屬傷
張飛 6.5%攻, 7.5%爆, 4.0%屬傷, 4.5%霸傷, 3.0%攻速

張飛隊長技 10%爆 力隊15%攻
Total
呂布+25.5%攻, 17.5%爆, 3.0%攻速, 4.5%霸傷,
關公+22.0%攻, 21.5%爆, 3.0%攻速, 4.0%屬傷
張飛+21.5%攻, 17.5%爆, 3.0%攻速, 4.0%屬傷, 4.5%霸體傷

p.s. 好似冇計錯, 睇落唔錯

差唔多, 我第2行係5%屬傷

公會張5星卷諗住用尼升單眼佬準備2突
點知出布仔

而家連布仔都有我突

咪再比d gm fake啦

覺得今次真係有up

曹操有冇咁撚易抽呀屌

補充翻，抽咗三次十連中咗兩隻原五

公平咩

哈 真好 又有人中曹操

息server前有我份就好

6星祝慘左d
不過唔驚 抽多幾次會中埋5星版

睇的你地啲歐洲人抽嘢多
都真係冇乜心機玩

我思考緊其實我D元寶拎黎買大包好似仲抵
反正三星裝三星將唔難跌

元寶買包係傻仔

緊係抽將啦

200個軍團牌去博5星紅玉星抵?
今朝用左演武埸個個換左4星玉石袋出垃圾抗暴

想問點先換到酒

咁豬m你check真我個account係咪有up先啦

終於升左，8千攻no problem

之前送左粒用唔到既4星紅玉雙兒係咪唔諗住解決個問題

送多粒當解決左啦

Yes 你神將1000%up
唔信抽下

神將，not名將
有up 都無用，因為bug左

係咩
仲以為冇補番粒比我地

冇元寶
抽左活動卷 好似冇up卷但都要曬下

兩三日前回顧比尼馬巴睇下 經典黎

俾GM反映下

同我前幾日個抽好撚似

三至六星 出11萬經驗肥仲有咩好屌

有6星肥都屌 太貪心

數數下發現我3隻將加埋有10星
巴打兩隻加埋都係10星

有王異bb仲想點？！

真係DLLM
乜L嘢game黎 迫9人刷關唔緊要
但做乜又要機率出道具？
即係黑仔個啲唔L洗玩啦？
刷L左3條體先出1次酒
除左講粗口我唔知應該點表達

比多隻4星黎都得掛

巴打 仲有我

我今朝7-8 4-10 6-10刷過曬
夠膽死出1次酒咁大把

不過真心呀巴打 以4000支酒黎計
in the long run應該所有玩家既機率都同系統set既極度接近 不怕的
除非你個ac既機率零舍低

Are we playing the same game?
赤壁server, thx GM

好似我咁
覺得有IT狗惡作劇調低我抽將抽1武個機率然後每次我抽野佢就笑我

你啱 我上面亦打錯字 2條體出1次酒
但都死啦 當average1條體出6枝
4000枝酒即係要667條體
除返開每日要刷24條體左右
一定唔會夠包 要用金買包仲要死刷爛刷
屌你玩L埋我個份

我尋晚抽

Yup 用外掛就刷到

明明尋晚1條體刷4-10出到20枝左右
今日再刷 DLLM得返咁低機率

我今朝刷左一條體出左三杯

我也覺得尋晚高好多

屌你老母

39now

唔好刷4-10 刷D兩包既

仲係冇人破到我紀錄

出活動出L到咁 唔好出好過啦
垃圾game

2體關我未出過酒 7-8都冇出過...

仆街軍團開錯第5個副本 要連擊既

佢話難度越高機率越大
難度4-10比6-9/7-8難
咁不如手動6-10

我先唔信

min pay硬

我目前手動6-10叫出多少少
我諗average都係1條體9枝

一定要3星先有酒?

你平時刷啲唔可以auto3星既關咩?

好似比刷6-9多好多

琴晚到而家刷左四次6-9已經有4x酒

重覆100次就有原5

4 次4x？

今朝刷極唔出

LIHKG 有一位置 想收個67lv 以上人士
有意申完留名
另外就升8級 有多5個位
想入都可以留名先

琴晚都依家刷左6條體有多 27支

打漏左

唔好誤會 四次係四次連續出戰咁解

今日應該夠升8lv團

請問LIHKG樂華隊有無負責人，為甚麼這裡有這麼多掛機admin，
而且每天都不開放軍團副本，
本來我和LIHKG的朋友來到貴團，是想打軍團副本的，
以為就此沒問題。
怎知道我們來到這裡，每天都是在等，
等得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

招募各位痴線佬

仆街過關斬將彈game當我完咗

乜今次update改咗? 之前試過無事咖喎

屌你得9星

試過一星都跌

LIHKG6收人 60lv或以上 每日開副本
申左留名

3隻5星仲要原5
公平咩

hea玩得唔得

唔係好對路，刷到而家同今朝個數一樣39
無變過

我刷6-9的

幾點派賠償阿,成班歐洲人係到曬我又要抽下

根本就改L左機率

我想轉團
不過仲有好多軍團玉未換

你D包從來唔食?

抽抽抽抽條毛
買撚曬大包都冇咁嬲

生化雙兒緊係得

想問下金磚點跌

推
明明有online都唔開副本

依家打4-5,6-9 都好少趺3星將
之前一條體點都有2,3隻,依家1隻都未必有

副本都唔開入團做咩
我係你就直接走

認真 如果團長唔得閒我可以幫手睇

開頭我hea玩少食，所以留左好多。個時冇乜用，d任又成日送儲埋儲埋

宜家認真玩開始密密食，加埋食埋佢個體力包

唔覺有, 剛剛刷多轉6-9, 由42>51

要入就快 今晚換哂佢啦

Pvp

好 我試刷一個高包20體刷6-9

咁可能我黑仔，即刻去沖個涼先

一陣申，好快

好

是咪有位，係我轉過黎，不過好似要等24小時先入得

刷完 20體出6枝酒

啱啱退，好似24小時冇得做一啲野

Anyway已申請

6-9 暫時刷左30體出左12支
我覺得都屌得過

有位？ 留一個比我
Jameswky

全滿技
布仔暈專
敦無流血專

有無機過到過關 ？

抽撚曬得隻孫堅有流血

刷左20體not a single fucking one
肯定係我問題啦

琴晚到依家起碼8條體27支
唔好玩我啦好冇呀

漏左張

合成終於出一次好野，合到香香呀媽 五突了

大喬而家仲係名將？ 點解唔係5星

刷左10幾條體
而家得40杯

有位 歡迎

我唔記得左係咪退左要等24小時先入得？
收唔到你
可能要等等

留左

IKTF BRO 我多你少少
但我應該刷得多體過你

玩到人都癲
都唔知係咪有幾set機率

留個位黎今晚8點換完野退團 thanks

好奇怪 軍團人數佢寫45/45
但我明明踢左2個人
跟住岩岩我數下軍團人數
有46個人

以依家個機率除返開
每日要刷25個高包/150枝酒左右先換到原五卷

以刷6-9黎講 最多3成多啲機率出

臭香五突

2*1 巴可能麻煩你等一陣

求解答

42先真

睇圖鑑就仲係

今朝3-6星卷中,之前儲落10隻肥終於有用

我就覺得應該唔係

雙兒要比人屌我唔要呀
申ed
但你見我無上幾日說踢啦～呢排好唔穩定掛住玩mff

岩岩打左 冇留意 auto死左 最後解困難算

我舊有隻數值上重係名將，你不如show下你新抽隻數值咪知囉⋯⋯

我懷疑以後有雙數值大喬

我升完放左係度

算啦 我肯定我只會開到呂布或者張飛
一陣刷完又係白做

如果我換到又開大到唔係呂布張飛我保證會當升星肥食撚左佢 唔係切柒啦
換唔換到都成問題 仲要抽唔中張飛呂布
真係冇可能

我升緊緊佢已經 我又無影到佢原有幾多

我岩岩抽到隻
戰力:6880
生命:3300
攻擊:494
防:100
暴:15.88%
防暴:18.02%

仆佢個街 個戰力仲低過D原3???

無所謂，計數應該計到...
再唔係你升到5星先貼出嚟，我地幫你計

幾星幾lv?

好🤓

貼左圖

同圖鑑MATCH喎
數值都係原五級 仲屌咩?

岩岩送果張係普通5金卷？

下 但係戰力仲低過原3張角既

即係原來名將係可以有5星以下

我建議你睇清楚啲

加左 岩岩退係咪要等24小時

補償返喇喎 仲送多500金

仆你個街張金5卷真係俾張董卓我

感覺上營運夾硬嚟...
4星數值上一定唔係名將，但係升左5星會唔會變番名將數值就要等白老鼠...
因為update前係唔會出現4星大喬，但係原產設定大喬好似唔係名將，所以話夾硬嚟...

我冇野好講

i know that feel

BRO##點解我地咁夾

等好運果時一次過抽

屌3星張角專+ 公廁602

月英

多撚謝晒

買左體力月包 有排掛

你望下上面啲肥董及月英姐姐先

237初級包
216高級包
有排掛

甄宓。
不過專武箱有5星專

抽到六星都係要黎做倉管
我想要曹操呀

4星 第二把郭嘉破甲
我想要陳宮

我應該開心定唔開心

陸遜好唔好用?岩岩抽到金星同有冰轉

同心酒個活動去到幾時？

冇計，練多隻

食左佢囉

呢個係佢啱啱送個張5星wor
一開波堆3星卷我全銀底min pay

我2銅底3星 1銅底4星

慣了
只係明明大家都機率 點解有人明顯D

我自己覺得7-8修羅算好出，計埋尋晚打左200幾體

屌 想喊

尋晚同今朝射d野好似好唔同

下個月買嘢仲有冇嘢送？

尋晚出金名將 依家抽再出名將肥
豬M黎講真係冇得輸

雖然唸住抽祝融銅金寧，
不過我ok了

有602

甘寧有6肥 祝融有5肥
今晚課個成長包再抽

算唔算好結果？

垃圾黎 食左佢就得

新手唔知應該主力升咩好 好似隻隻金都廢咁

原來真係有4星金大喬
一直以為係原5

又係金4星大喬

香香喇

我想請問大家﹐以架我應該突破武將好?(可突有孫堅(有專武)﹐徐晃(有專武)﹐香香(無專武)﹐馬超(無專武))
定係升其他人好?
還是以架主力升裝備或專武
因為我已經破左第7 關但修羅未全3星
同埋過關斬未破到3X
以下係我武將資料

全部min pay

想問有無軍團可以入? 或者駛唔駛要幾多戰力先入得

發覺掛7-8仲多酒出過6-9

乜大喬原四嚟?

十抽含撚

一次過出3張

3隻5星都含撚
不要太貪心

有小霸王肥

官方一早公佈左大喬係原4
之後原5係bug黎
不過估唔到佢戰力咁低
4星1lv金底得6880

平紀錄
最高4星
只有一件4星專武
I am speechless

唉屌又乜撚黎

呢度真係好多官方打手
見上面裝備抽到咁神奇,
派完元寶抽返野10連裝, 有up咩頂你

btw d 酒好難打
活動時間仲要咁短, 係咪搞錯左d野

same here
minpay

都算係名將

5星肥 但我要香香二哥敦仔流血專呀

抽撚左成萬元寶喇

yes 絕大部份唔係打手就係GM

叫尼馬直接派好過啦

有冇人可以指教一下

打手又貼圖出黎伏人

gm可唔可以延長活動時間

兩次10抽
我想退款然後棄Game

有晒但冇2哥

官方補償 all min pay

金邊將果隻都係 垃圾

有冇人知Google play退款最多可以追溯到幾耐之前

原4卡, 原5能力就真嘅
玩咁耐隻GAME仲未知戰力冇關系嫁咩?
攻擊力達標就得啦
呢隻GAME不嬲玩攻擊力
p.s. 係未啲人冇大喬先係咁踩佢?

但佢 3 4 技真係r痕

GOOGLE PLAY 就好似難退D
但係巴打想用咩理由退
抽卡依D講運
你又無得好似上次MONEY4ME 用個D理由退

坦白講我覺得已經超出左運氣既範疇

冇所謂啦，我已經接受現實

其實佢裝備up撚左未 抽撚左一萬元寶 一件5星都未撚見過 話就話更新會up 抽野果度又冇公告 fb維護完成個公告又冇撚講 會唔會其實係未撚up 咁樣話更新up伏9人

1-2技高攻
拉返平均差唔多啦
技將天生就勁過人

岩岩見到軍團令牌包換得5個想屌鬼
跟手係巴哈見到有個post有幅咁既圖

我都打左好多令牌
係欺詐囉

爆技都r?

我怕你拉返上去睇會接受唔到現實

Fb patch內容就冇撚寫裝備up

開圖片模式
除左我個兩張
所有圖都有至少1件5星

問題係佢內容冇寫 但係之前又話又新會up 依家up條毛 個個一心以為真係更新會up 咁樣伏9人

佢d 公告不嬲都食得屎

咁可能我黑仔 我真係一萬一件都冇 咁佢至少都寫番個公告 唔講真係以為未撚開始up

唔好咁啦
我係傷心到唔想cap圖only
我都有2次冇5*

我上面其實已經講左
6星MAX攻千8 而暴擊抗暴又夠高根本係原5數值
班人係唔係真係唔識??

抽左5次 5隻都俾把3星黃忠弓我 我玩左咁耐連子宮環條毛都未見過

拿! 岩岩新鮮滾熱辣抽嫁
可以做FD未?

冇計啦, 大喬仲稀有過其他原5
係少人識嫁啦
利申: 有隻

之前都share過 自己衡量

min pay世界，裝備真係唔敢抽
射件4*專武，之後其他都。。

我知你係想安慰我 我對你唔住 又要你射左落海

我係全post min 又得1把專又最高得4把4星
一次我認衰
兩次一模一樣地差我真係唔相信係機率
我諗我會report左去FAQ先 再諗點

可以點

差過關

香香7700攻，冇專
曹操5星，冰專

第三隻應該點揀
有豬腳，可以突2，但得46LV技
孫堅，突6，流血lv1
周泰，突3，拔山lv1
冇破甲嘅專

指教下

諗到有可能退款既方法
不過有D踩界

on99我一路都係講戰力 無講其他野
無講過同數值或者實用性有關係
我自己岩岩都抽撚左隻 又有肥滿技 洗撚踩呀

可能唔啱你聽 但抽嘢一向有好有唔好
你咁樣有D 輸打贏要

同埋我都無講過官方改左大喬既數值
針鳩我把撚

佢話永久800%武將up 都係假架啦

死圖wor

我之前50抽得兩隻廢原4咪又咁咁
機率野無得怨
最多唔抽或者屌鳩下佢

睇唔睇到
廢事話偷圖

關平有暈專升唔升好？

D技真係麻麻 但升隻玩下都好而且又有專

唔升
出技慢 打人唔痛
慳番D料好過

Pish

Exactly係 我都明白
但明白道理係一回事 情感上接唔接受到係另一回事

同埋我依家真係懷疑係咪有bug
只可惜我冇做足統計去verify statistical significance
本身課多次金抽多幾抽係可以試下計 計到係有問題就退 冇問題就認
但我課左咁耐 冇心情再課

真係好L仆街
呢頭調高出牌既數量
個頭限制你同牌既次數
再推個要刷到地老天荒都未必換到原五卷既活動
分明迫你課佢38體力包再用金換包先夠體力刷

不過隻驚幾時有尊重過玩家？

或者咁講
我report然後要求佢公布下我咁樣既結果
連續兩次
既probability係幾多好唔好

估唔到一隻大喬都可以世界大戰
用得開心咪算囉，我對大喬睇法中立，有好有唔好

利申：大喬暫時打左入冷官

我已經慣
一切皆是運
對我而言是浮雲

真心唔好再課啦
無運既話課幾多都係倒錢落海
有運既話每日抽都抽到曬想要既野
呢隻GAME課金既回報率真係太低

機率還機率
咁唔透明死得不明不白

好想玩副帳
不過部iphone㷫過辣雞，唔敢再玩，但係又忍唔住想入game抽野

有冇人教下

大喬當年落唔落返非原5台仔都係fb大戰左一排
對大喬只限於係pvp見過, 感覺係打唔中人
小喬都勁過佢, 拎返陳宮出黎射我好過啦
或者個條友唔識玩啦

利申, 冇大喬

其實根本無罵戰既價值
呢隻將以前咁稀有 今日咁多人抽中 咁岩我又有份
我先諗住share下佢D數值

突6

係你唔識用，或者我唔識用小喬⋯⋯完全唔認同

樂華團團長在嗎?
我可以幫手每日開副本

我95%武將都有咁制
只係討論下大喬其實係原5能力值
技能不強不差姐
配專武15%定20%攻用黎打下pve都唔錯

但起技隊上佢係最強攻力﹐即係話佢D技差搞到佢差左吧

各位大哥，想問下用酒換原五星卷個活動去到邊日，可以邊到睇到？

點解佢係最高攻？ 名將都一樣/差好少！
如果係最高就唔會入冷官啦⋯⋯

我想問lihkg係咪仲有位 67lv長玩

我個$788箱更新完好似返翻黎了
btw客服回報個d真係幫助唔大

同心酒個drop rate係唔係低左
訓之前打1round出左18個
岩岩打1round出左3個

打得兩round就問prob 就吹大左。

可以姐，未練
練邊隻好

終於中劉備啦

LIHKG 有冇位收人?
72LV 想入

劉備勁咩

不過不失

原來更新左 退團要等24小時

真係有up啵

課左238 抽埋哂垃圾
開ser到現㗎 玩足
都無隻過到7500攻。

gm仲有冇位

好過冇

我覺得好撚廢

頭先再用佢送既卷抽

但係佢起敏隊紅色真係最高攻

係技隊先岩

嗯 威威豬

我抽極都係銀,升銀算喇

用銀仲好，易突

共勉之

同埋香香都係火屬
全隊黎講真係升銀好啲

鳩up就有

有56星就咪衝出黎
一路都話56星up
冇專係正常地黑仔

咁等我打多幾round先

打過400體以上暫時3成左右

用緊香香 司馬 操哥 升邊個6星專先好D 岩岩夠肥升一把
香香最大力

司馬有冰專就司馬先

中左司馬。。。
司馬 周瑜 徐庶 o唔ok

有冇火曹操

其實做咩姐
無意冒犯其實不如你睇多次我打乜..
講明晒我冇, 只限係pvp遇過only..
仲質疑埋係咪對方唔識玩, 我遇到既小喬仲好打過佢, 而隻大喬真係打唔中我... 只能話無見過好打得既大喬
做咩變左係我唔識用

不用吵 , 大喬小喬都是垃圾
不服來跟我操哥打

抽3000 抽埋6星火司馬
有火曹 得兩肥

GM

霸氣上水法

前兩日先比王元雞幾下丟死左

去到7月13

分享下遇到乜對手同感覺啫
係唔知點解咁都會睇唔明

好似係26

維護張5星
終於有隻勁名將
雖然冇專

操哥宇宙第一
俾d時間我，差隻肥...ok?

26唔係換到26?
尋晚+成朝先48支

我就係上Facebook 又搵唔到，
唔sure係邊日。
知道之後起碼有條數，一日要刷幾支

穩陣起見，1日300走唔甩

應該係打就打到13號
換就換到26

13就真係唔使打
一日200酒，有時間都冇包

係有包都冇時間

主觀地覺得未必換到

我當你10場6枝
要667次
姐係667個大包喎
你肯定有？

立即調左機率

係13呀 打到13
比你換到26
英文版FB有寫呀

如果比較尋晚我個人覺得低左law

修羅 7-8 成日出酒

Thanks brother

如果係睇都睇得出 就調唔少架啦

較機率係咪腦入水 要公平應該較要幾多酒先可以換 癡線

一陣刷左一個禮拜禮個機率up 頭一個禮拜博命刷既渣都冇

但如果佢刷完一個禮拜調低需要既數量
頭一個禮拜唔刷就傻仔

如果肯課就有包，但係肯課未必刷得切

如果香港台灣有包攬訴訟就好
垃圾營運就唔會咁為所欲為

俾嚿屎你食你都要食

佢肯定調啦

就好似上次絲路咁 直覺話我知佢唔陰鳩返我地一鑊既話就真係做唔到野

個金品質係咪一定名？

6星金先係名將
得5星係垃圾

響突破嘅世界，名將唔平民少少都幾難搞

你地名將肥 會升到幾星先啪？

刷足成朝6-9同7-8
我冇計到幾多百體 淨係知由73lv 1%刷到21%
刷到依家都係得90枝酒 我冇野補充喇

琴晚抽左隻6星金陳宮 第一隻名將 正

司馬好D？

睇仲有幾多隻仲差幾多技
我啲司馬係5*先食
元姬因為升爻名將冇得突又多肥，三星食左兩隻 儲咁多都冇位

黐撚線，三隻

三名將

其實project到大概要幾耐啦 你要多40倍時間 幾多體唔洗理會
因為無限體都未必夠時間

當你24小時掛機 你又唔會夠體

再加兩隻肥
玩曬佢啦

恭喜曬 正

我係咪玩緊同一隻game

6星金陳正呀, 即突

今朝我係度屌機率低左有人唔信
想問下唔信既你地依家刷到幾多枝

一日俾你有100酒，你都要40日，但重點係一日勁難100酒

3x
冇認真刷

恭喜之餘, 係第幾抽黎架
呃我唔到架

我都想係我嚟

都唔知點刷落去

得返13日了
坦白講如果有巴打換到我第一時間report佢開外掛

patch note見唔到時間喎，邊度睇到？

刷到幾多枝啫究竟 答下我

司馬有冰專好屈，打過關開盾放3~4技可以aoe 冰晒
你仲要有曹做隊長點都係升司馬/曹先
但感覺司馬d 技痛好多

補充多一點
岩岩update完我出緊街隨便掛4-10
掛完有2x枝酒
而我今朝死刷爛刷到依家都未過到100枝

要係英文版fb睇呀

投司馬一票
如果唔係想玩香香+流血專一將過既話

長遠來講係升司馬冰專,
隊野過關穩定度會高好多, 因為司馬好大力
到時用冰箭無雙完, 你都係控司馬打架啦

我玩左100體力
由昨天單位數既酒到以架都係單位數

銀司馬升唔升得過 有冰專

有冰專一定升

有冇水曹, 有就升, 冇就.. 睇下有冇其他暈冰?
利申水曹銀司中

屌你老母...
個POST好日都無咁多人
今日成堆歐州暴發戶

有水曹但冇專 但都有木諸葛 唔知點揀 火又唔知放邊隻

過到過關斬將未先
未既就點都谷左先
配隻火曹無冰專都夠打
過到過關斬將每日拎粒神石練隊都多d 選擇

我都冇咁好氣

有水曹就已經夠晒啦
豬腳廢廢地升完用黎打下礦就得
火既是但周瑜咩都好

你司馬有冰既話,
水曹打過關唔駛有專, 有冰專穩d 姐
火.. 我放緊陳宮

推好快

我已經免疫左

Hea掛左一個早上
有一百枝酒

掛邊關??

6-9
玩咁耐都淨係掛呢關

今日要掛到300支先穩

掛到部電話爆炸

應該會係個肝爆炸先

其實唔知點砌隊好

水曹木司火陳宮已經搞掂晒
pvp 過關斬將包你屠人
你要既係谷6星專武同6星加攻法寶

其實4000無可能啦

得十幾日冇可能

有時真係懷疑諗活動班人係咪智障

我覺得要掛2000都有難度

公會夾埋就差唔多
諗活動個件炒咗去啦

佢地係唔係以為所有玩呢隻驚既都係世紀有錢毒男
唔洗返工返學 由朝到晚只留係屋企叉住電刷關??

每十分鐘清背包同武將呀
一場跌四件一星裝備俾你

其實佢地根本冇打算比玩家換到下wa
只不過你又冇野好講 佢有比“機會”你 打唔夠係你唔爭氣

無限loop

刷刷下發覺唔對路

問佢機率點定結果比客服狗咁撚

我覺得4000如果場場跌冇大問題
連活動道具都要靠彩數 係唔係癡L線架

而家只有三倍經值得刷
升一level要廿萬經

如果FB多人屌
可能會延長活動 或者降低要求

有巴打想confirm下

愈刷愈覺得個機率好似又低左
我依家3成都冇

邊有可能4000

我而家先得50
10場7-8先得3杯酒

400有可能既

仲嘈，放假仲低呀

我玩左成百點體力都無酒

其實咁方正 好容易PS

差曹仁bo,唔得完美

轉自fb

602 key得唔完美就真 有另一張金底係下面

係WOR,

食左個高包20體 6-9刷10場得3枝酒

一切都係運

我都差唔多係30%
依個活動本質上唔講運氣的 純粹多勞多得 加油吧一齊拎酒吧

人唔笑雙兒都吠

巴打有冇試過先

都話唔關運氣事

I mean場數30% 唔係10場跌3次

FB出左個垃圾活動公告 有冇興趣一齊抽插下雙兒

mission impossible

哇屌見到大家前幾頁D警世圖即刻鍊住春袋唔課金

10場三枝，計你1300場
你1分鐘1場，連loading嗰啲
姐係要13000分鐘
每日17個鐘左右

活動 2 : 武將機率永久UP!!
活動期間 : 06 / 29 維護後常態套用
活動內容 :
之前透過機率提升活動大幅提升 4 ~ 6 星武將的招募機率，此部分將常態套用。
在商店內的 [ 高級武將招募令 ( 1 個 / 11 個 ) ] 金品質武將、4 ~ 6 星武將的登場機率大幅提升，並且持續維持該提升的狀態。
*一般武將的招募機率將不會增加。

永久11倍up???

Yes
任佢up
冇人統計過
講真佢冇up你都冇得拗 你問我就覺得佢吹水

每日俾7個鐘時間你訓
訓醒起身就刷刷刷

(4000/3)/(10%機率) *1.5分鐘/1440(日)
=14日

up乜9

1隻金
連原3金都冇

唔係信佢9up呀

有隻原4 又有四隻名將肥
又有6星肥料
算係唔差嫁喇

其實如果真係覺得佢鳩up
上youtube統計D人抽成點擺落excel一run就知
但又唔想付出咁既時間

公道啲講 我岩岩開完幾個分身
幾大部份都抽到4星或以上
尋晚主AC都11抽完 普遍係有up

除咗星數，仲有金銀銅&角色任佢調較
勁多六星銅肥

最應該統計係原3比例

永"鳩"up

笑定喊好

副屬連攻都冇
當你冇合過算

佢有寫明金up咩？以前下下6+7隻3星，你咪prove咗4-6up囉，俾哂金你好冇？

用，點解唔用？！
升到+20都有400幾攻，當你唔夠攻時，好過你用金法寶但只有副屬加百幾攻！

俾哂董卓金你就仲過隱

佢修羅有3個酒
咁第7關咪無人掃7-8普通

平時都係合3+3，第一次合4+4

個同心酒真係搞唔掂。
4000 個數，咁既機率。
跟本正常真係做唔到。

佢有寫明
再唔係咪金品質3星up
4-6星up 分開計
都係任佢up

你再用喱隻來5 合了5
應該會出好野

尋晚34體,今朝34體加100體,食多四籠大包80體

248體,105杯酒

本身有隻6星602 岩岩抽抽左2隻金既5星602 係咪合落隻6星度就可以 定係有其他玩法

假設248體100酒你都需要426個大包／852個中包
暫時未有任何一個projection係可行

要升到6星然後突破呀
邊個教你合落去

醒起上次有巴打合左周瑜結果點
係咪 report比客服話小朋友禁錯
有冇回應

一隻5星都冇

有單眼 劍圍 同馬超已經好好

係得隻單眼可以3突 其他都係肥

合落去真係邊度傳出黎
大大個突破tab

斷斷續續咁刷依家有120支酒
都唔知係咩概念

抽到典韋專武變做4星
原來岩專攻力係勁過唔岩專(之前用5星小喬吧野, 攻擊力勁過典韋把4星)

巴打 你距離今日目標只差30枝酒咋親

目標已經變左2000

唔係一日要三百？

部電話變左開無雙之外冇其他用途

我想要劍圍呀

有4隻不過冇肥升

邊隻劍圍

到底點解會有百幾枝酒架 琴日到依家打左230場左右得60枝

我一開始以為咩色都突得
食左金周泰一隻

我有接近二百技

張遼

唔撚係呀

我部電話真係電話黎既
share左wifi用mini掛

已經完全無哂體力

我部電話先真係電話
cellulae mini自己掛

我相信係主公你嘅體力

無諗過刷幾千技
我平時都係咁掛

又有更新

幾時

啱啱入GAME

10mb 但係改左咩

應該都係果味

1. 修正龐統武將的圖示
- 在圖鑑中選擇龐統時會無限讀取的現象
- 主畫面中龐統圖示無法正常顯示的現象
- 以龐統探索時會無限讀取的現象
- 修正所有模式中使用包含龐統的陣容時會發生錯誤的現象

4000枝酒
齊齊屌雙兒個老母

今次更新唔知又走幾多人 活動又誠意欠奉
擺明車馬想掠人買元氣禮包

利申唔會棄住 雖然黑到冇人有

開左左game幾個月得第七章個活動叫好少少，會有重力去過哂咁多關。其他活動全部都係垃圾，好似武鬥個次要晚晚on99咁重覆打
利申都唔會棄住，但俾返啲似樣既活動同開團戰啦

讀心無雙 邊隻原五無肥無專就會中

第一把6星 竟然係開箱出

(張角 我都無用)

屌 已有5星暈專

以隻驚係咁
我就中以幾樣野啦

我都後悔左唔買cellular
share黎share去好鬼煩

不過個陣冇無雙要掛

男人黎既

我今日開箱都中到兩把
不過完全冇用
寧願中5星
還可以做肥

佢老母係女人

照屌

兩把3星當當，好撚開心

第二把6專 食左孫暈專

驅風

關羽6星都屌

新個個咩野活動黎,係咪又要FB留言

已有5星流血

呢隻驚 永遠都係你棄乜佢出乜
今日合左2隻4星太史慈

一把3星一把4星
有肥 正

人妖專應該差唔多有雙位數

有太史暈專 升唔升隻好

我覺得OK 刷4-5好快就練到爆技

中左關羽專武 有關羽 ...但招技好似

我好開心
第一次抽到六星將

6星練技先難

想問下合成其實仲會唔會出原5

從來沒我份

合過元G

上要啱啱先有人話從未合過4+4
第一次合出左隻司馬

曹操得兩隻肥，上唔上6星好

拎到要嚟擺都好
一出玩到宜家 第一次中六星嘢

用黎突

我金張郃金王異 合咗五星銅朱然

又係時間鳩嗌

公平咩！

唔趕時間既話就唔好

我仲差1隻 等埋先上6
合左幾日都冇

又咩玩法

可以用同名武將sort 真係好方便
發現一排金周泰可以突四次

到我啦屌你

我上左fb 睇完都未肯定自己明白佢講乜

我禁入去去左唔知咩文既Facebook

對兩隻新將一Ｄ興趣都冇
等佢ＵＰ完再三十抽

重組句子黎
到我屌你啦

come fk my ass yes baby

我只知道宜家都成身肥
150位點容納到新將肥

咪就係。。。

我都係，起碼有80個位係放緊名將肥

抽裝真係會上癮on99

唔夠包啦
冇軍團包點玩啊

8點更新咪可以再買

呢個一出就掃曬，我係講令牌，限5個真係on9

令牌幾耐更新一次? on99 早知一早掃哂佢先

其實係咪全部人都有獎勵？

陸信 勁唔勁？ 岩岩抽到佢把冰專

希望樂華隊團長同副團睇到
如果你地唔得閒開副本既話可以暫時比我run個團先
我會每日開副本 到你地有時間即刻比返位你地

抽到兩把6星專武但唔啱武將有咩用?

1日1次

每日五個大包其實都夠既

岩崎升完70一抽

非洲sever 無誤

返住工掛機既話完全唔夠

有子龍加埋小霸王肥唔非啦

我番工由朝掛到晚食到10幾個

夠肥有暈專 無將

永遠都是咁 已經習慣左

我今日返工掛都係
最仆街係忽然改限購
宜家成身令牌on99

打完武鬥場個每日任務條bar 冇加過
有冇巴打都係咁

我都係

我而家冇咩英想升
掛少左好多
係雙經先認真下

即係如果抽到相同角色要突破唔係拎黎合?

係呀

卡曬響5星，聽日未必刷到1800-2000

兩隻水曹合成 諗起都興奮

唔知喊好定笑好

我屌你就最好

11萬經 不錯

留黎等抽多隻直接突

唔撚係呀
咁技點升

金底先突
銀銅就升技

玩左2個月都冇乜玩過Pvp
仲係祥雲青泉未升過
諗住7月打多d Pvp上次金龍
有咩組合建議俾下小弟
專武方面除左曹操其他都大多數岩技
香 流血
孫策 暈
單眼 流血
子龍 天人
司馬 冰
徐庶 天人
因必 冰
馬超 破防

有5把4星 十幾廿把3星肥

等等

44技隊吃香d

6星銅武係咪食得？

補返平時1v1解任用開 香孫忠
技隊差隻 火屬 好似好多木屬

甘寧同祝融 專武咩技

今次果兩個箱好似易中五六星專武
分身都中六星單眼專

你話呀
我中哂2碌4星呀
反而碎片抽3星果枝馬超槍岩技

抽到銀諸葛亮好唔好用？有水曹

拎黎做咩先
我就覺得豬腳pvp好勁 打過關麻麻(會打散哂啲人)

終於破到啦

得香香 得天下

搞完布仔，而家著手豬腳

布仔狗也不屌

布仔世界第一

之後用3粒仙石洗司馬專 兩次無變技能

水關同張飛你地會點揀(2隻都廢專武技)
定2隻都升？
有爆技銀平 單眼 諗緊點配好
諗住整隊力隊黎撚下

好想玩司馬
可惜我無

孫巴 你敏隊Pvp木屬用緊邊隻
我木屬敏將都爆齊哂 唔知用邊隻好

講多次樂華隊正副團長唔得閒可以比我run個團
你地得閒既話隨時拎返
我只求開副本

可以點。。。。

課金再抽

Pvp 我帶香香 豬腳加劉備
3 4技都係秒人
隊長加攻個加成唔重要

如果木屬有黃忠就用
無咪馬超 趙信就真係不了

好 汁汁隻廢佬先 著緊啲真係好廢

點解你又有

我上有po我個倉出黎架
新玩個陣第一張名將卷送

用手機打44就狂斷，用ipad就收唔到，屌

個server越黎越屎

server更新完廢到仆街
應該係見小人玩換廢SER

灣仔上車，返到元朗都打唔到1000分

4V4 lag到

終於 不過無專

我呢排成日彈

唔錯呀 有兩隻5星肥

又有孫策許豬肥 比突銀豬個巴打抽到肯定開心死

不停咁打人同打人都無事

呂蒙 速戰專武岩唔岩 求解答

打打下過關又彈去入GAME畫面

呂蒙好麻麻

廢柴黎
強烈不推薦升

Yes

好撚lag

我想打個1000分就收手都咁困難

于禁有冰專 升唔升得過

因為我抽到3隻佢6星 專武又中佢6星

其實PVP點知可以升上去個層

屌你老母網絡異常完未

升邊級其實PVP個版個'?" 有得睇晒

個server真係傻傻地, 岩岩同個fd一齊斷線

無得直接知道升唔升到
盡力打到前200左右就一定穩陣(我自己升果時係咁打)

其實你地嗰d靚技專係免費得到定係用元寶抽
我玩左2個月一把冰，流血都未抽過 淨係抽過一把肥豬暈專咁大把
我抽過6，7把司馬專同5，6把單眼專但一把冰同流血都冇

我單眼流血同埋D破甲專都係碎片抽
元寶抽果D全部都廢技
除左張角杖未抽過其他冰專無論元寶定碎片抽都好

課金抽全部垃圾
好似識分咁
知你肯比錢就越比垃圾你引你越課
真心感覺係咁

點解我未課過都係抽垃圾

咁係因為你課完會更垃圾
每次課完都係0長進

岩，抽中原五都係比無肥既你

抽中原五都係呂布
有少量肥都比我合曬

個一路好走活動我都係抽中呂布
但係一早食哂D肥

有2隻金周瑜 今日抽中把拔山專
但無曹操 升唔升佢好？ 本身無技隊

可以拎黎PVP

刷左一日有冇人係有信心可以換到原5卷架
利申唔夠200酒

我打左成日都唔知有冇70杯.......

刷左一日 普通速度 有93

今次真係換條毛

掛成日都係得200

我原來係168
照依個速度應該剛剛好可以換到2000個個

如果真係刷應該要搵個UTC-4既巴打合作 每人準備兩個device, 每12小時交換刷

最好就香港美國歐洲3個巴打 9部devices
每8小時輪更
應該好大機會換到

最好就香港美國歐洲3個巴打 9部devices
每8小時輪更
應該好大機會換到[/quote

我得153
4000 （應該搞唔掂）

咁撚辛苦接力就係為左咁既卷 真係番工都冇咁勤力

有冇人過9000攻 想睇下 咩裝備

新玩具

27k 元寶wtf

三國好小人玩咩？

有，不過裝備其次，最主要係高突

好野黎

同佢癲就奇

琴晚gm俾 陣間抽2野先

佢d笑聲

之後應該又可以買?

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

返工有掛,
求先都有掛左陣
174

4000到底係咩天文數字

冇啦 系統當我買左 但apple退返款俾我

哦哈哈哈哈哈
好正

早知我都用IOS買 好so
仲要話退款就退比你

洗鬼,未出突破已經有痴線佬9300攻,好似係

成排大大粒6lv紅石

個配音冇幾耐之前cancer死咗

退款唔會BAM account

話明痴線佬，應該無乜參考價值

平民想過9000攻都係唯有博高突實際

佢自己錯應該唔會啦 況且就算係惡意退好似都係睇你好唔好彩
又係運

係客服一直叫我退 我第1次話唔想退 只係想課完拎返自己應得既野 第2次佢都係叫我退 話交易異常

仲唔到我做哂命狗？

很想要大喬未久

好簡單 俾d本身專武廢技既將用
例如 元雞 黃忠

抽到司馬六星冰專，不過得兩隻銅肥

一出玩到而家第一把六星專

跟隊做曬命狗

6星留黎等突仲好

大家依家幾多酒

其實幾星都留黎做倉管，欣賞用

係中3星王異既味道

司馬冰專 我愛GM

結果係4星銀祝融 都正常 成10倍up

哎屌中伏,岩岩重ON諗住拎獎勵同抽野,點知個28日元寶完左,禁領取個下拎左包

跟機

剛剛單抽中

儲到3倍經先用

7月了 抽2野

幾滿意 專武見到5星曹專 心諗是咪冰呢

Dllm Gm我是咪真係中bug

原本係打算3倍經個陣拎

一突先

我自56星兩倍起兩次10抽 + 兩次免費抽都冇出現過1把5星/6星
兩次免費抽都係3星

我覺得我中bug

唔好咁啦你地

咪就係 好我地一大截然後喊苦喊忽

有冇人個征戰天下未更新?

連經驗丹都min pay

開ＧＡＭＥ到而家只抽中過一次六星關羽，死都唔撚再抽

祈求專武碎有75個

見到咁多好野

好似TUNE緊去正常SERVER

我連名將都未中過 我係咪應該仲慘過你？

8點

點解樓上個班咁癡線.中咁多好野？
我抽野真係未中過好野

又多元寶

我D名將全部係送既原5抽返黎

有隻元姬係合

會唔會真係媒

我都係，合都係合多隻金關羽

係媒既叫你地班IT狗tune高我既機率好過啦 我ID 75469呀
我都抽到好野好過你地10個媒

雙兒好佛心 見我洗左30粒天石都唔停 俾多把曹專我洗

周do do

課月包都諗諗先
課完激親自己有乜為

我課呀 課完就三突

屌呀岩岩前一日課撚哂2個月包

你班仆街
見到你地 我就快爆血管

點解我見唔到有

有我墊住

我都幫手墊呀

成班gm

我唔想去非洲喎
屌屌屌

學識忍手

5星肥=4把4星肥
重想點...

有5星專肥頂5把4星啦
其實唔錯
上面都好少可有人中5星專

連本體係5把
其實好好

人地不知幾靚
繼續墊啦 ... 我地

我仲有啲連圖都無cap
更新完抽左一次人 2次裝 全垃圾

屌你老味諗住升4星肥料合成
點撚知睇撚錯隻5星係4星升撚到40LV仲有得升既仆街

HI 我返黎啦
食緊宵夜
各位玩成點?

我夠元寶就抽次人 保證垃圾程度屌打你
比上差一大截 比下都叫有餘既

我抽人之前見個個中名將
我連金底都無隻呀

有肥就好 名將邊有咁容易
肥都冇得3星先係問題

屌 有無咁易中5星專

嘿

邊度彈出黎架?我冇既?
我課呀吊,5突呀

我夠3000金但唔多敢抽
我驚我抽完就直接棄驚

話說營運都幾等錢洗下
近一個月屈錢奇招可謂多不勝數
又包子月包/課金送香香/武將up
依家又有武將永久up/新武將配搭10倍up/4000酒配搭6倍增量元氣禮包

營運越等錢洗, 隻Game越接近息server
個營運似乎係一個月都唔會蝕比我地咁款, 一但出>入就會立即息server咁

各位加油課金

抽啦 有咩好驚

7月15開始
估計個巴打都開唔到
係網上流傳既圖

屌千幾二千咪豪比佢 還定當買個回憶抵玩啦

抽啦巴打 離我而去吧

晤係呀，我剛剛一開佢自己彈出來

我個倉長期得護幾個位
幾時可以extend落去
150個位 又要儲名將肥又又要儲突破肥
屌邊度夠

驚訝個轉變速度之快姐 一個月前仲企硬 用低到呀媽都唔認得既機率當玩家狗咁撚 一個月後就咁
買個回憶還買個回憶 營運爭氣少少等個回憶last耐少少都得掛

中左把6星專武

衰在呂蒙專用果下仆街

佢點都會出埋魏同吳個劇本先既

唔知有無機會出齊哂所有武將

客觀地講如果演變速度持續 我真係擔心營運之後賣乜先維持到收入撐到三國終結
尤其係個活動係擺明車馬毫無誠意

唔好咁肯定 再出新劇本 即係武將又要調整 起碼黎多次大更新

有時一千幾百用黎尋開心
幾抵玩
岩feel嘅未課落去囉, 抽個一下快感幾過癮
如果彈啲5*專6*專 原5出黎
真係幾爽皮

利申: 岩先開3-6*專武箱出左1把5* 1把6*

尋開心好多方法既
一千幾百唔係多
但比較唔順官方出啲咁既活動當我地狗咁撚

我都係追求個下抽野既快感(雖然最後得失落感), 佢息唔息server都唔會分返錢比我架啦
但之後應該要賣雙兒屎忽

P.S. 更新後維持一把5星都未見過
已經冇希望 我當自己中bug

所以我其實都冇課住
暫時靠成長基金2養住先

屌你一提成長基金我就嬲
1同2都大部份抽垃圾
抽曬垃圾先同我講呢樣up個樣up

睇你成長基金2都未拎哂嫁啦
仲有機會呀施主

其實佢課金/元寶既回報直線上升緊
但同樣遲課/用D元寶既話你換翻黎樣野帶黎既benefit亦遲好多 冇咩差別既
(最大心理影響其實係依到一大班從不上水 抽到好野就曬一曬既仆街令你覺得如果你遲D抽你都有好野... 醒啦...)

未就係
應該好似我咁中好野衰野都剩係文字就算
起麻唔會令人有咩大感覺

尼馬巴岩唔岩洗

有D中好野前從未見過 中好野後都從未見過 講真我真係懷疑佢地點知連登有Post
係媒都唔出奇

屌你屎忽

對我都無用 , 咁都要屌

比啲廢專技既英都好呀,王元雞呀黃忠呢啲無專技都無所謂

串咀Near重出江湖
這個武林不太平了

孫巴唔係度咩 , 靠佢就夠啦

有少少滾動

媒 你真係覺得連登好多人睇咩

佢棄左了

其實依啲game就係咁
抽到好野 抽唔到好野大有人在
大把人報喜不報憂
人地抽到好野咪由佢
上水哂下命 開心下好正常
重要係育成game
開個post 既目的都係比大家share 下啲野
殘片巴打你就唔好話人仆街啦
我都未試過單抽中啲咩名將 成日十抽將 武器都係廢
咪又係咁
黑仔咪認命
成日見你呻自己幾咁黑係咪有bug 又覺得有打手點點點好影響討論氣氛
我就響隻game 出左一兩日之後玩既
一路都有追post 只係重點回
前幾版見啲人係涉及到啲名將呀 靚野問幾句
你就已經話人
得罪講句 真係唔多好

個官方係系啲 但無計 鬼叫犯賤鍾意玩咩
我唔係想引戰 只係想大家討論啲氣氛好啲

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

到底幾時先玩完D 濕9活動

靜哂

唔好嘈交啦
輕鬆打機